娛樂台有冇咩陳年搞笑post分享

起碼要係一年前

磚: Momoland的連登第兄弟們 一個月前我仲係公園坐

牙笠以前幾正常…

仲係叫緊MML佬嗰時搞笑啲...

佢去完澳洲成個人傻撚咗

唔係老美咩

想知佢幾時變笠

Momoland fans meet之後...

邊B一世啲post睇唔返了😢

鏡頭嗰個post幾好笑

嗰啲唔入流啦...

呢個導狗敗走post好似冇乜人睇過 都幾過癮

somi粉絲去伴舞的ig開罵

我一直冇提 因為怕傷心

邊個傷心

我個post 邊撚到搞笑呀
正經到仆街

以前幾好笑 而家嗰啲好無聊

有咩分別 咪又係貼圖

而家冇乜人屌你

咁咪好事lo 做咩撚野要鬧交

你上娛樂台又唔娛樂大家咁做乜鳩?

我開momoland post你又唔入

機緣巧合下發現MOMOLAND呢首歌幾好聽

我傷心

我做開推廣 加分享。
我從來唔係要娛樂人

講真上娛台志在攞個歸屬感，同唔洗遮遮掩掩自己喜好